毒料！冷門獨家 gold gor

玩左個咩保證計劃，總之係咩是但一場唔中就比返本金加會費你 跟住緊係無左回事
呼籲咁多位巴絲唔好再中依d毒料page既伏，腳踏實地做人好過啦
利申：跟佢第一場已經唔中，之後仲勁厚面皮係咁比毒料，衰過第一場之後無再跟，睇住佢係咁比毒料，又唔退錢 呼籲咁多位唔好再信咩會退返會費既賭波page

我諗係得閣下先咁on9會信

我知我係衰戇鳩 都怪自己貪心，講出黎都係唔想有d巴絲都中伏

唔好再有巴絲信依d page

你輸錢關我撚事呀

都係唔想有人都中伏姐 唔洗咁惡既

你之前未見過人比賣料狗呃咩？
你咪一樣中招？
係戇鳩既始終都會中伏

你唔係真係信佢保證回水呀？

之前見過，但係個時又衰貪心見話保證唔中會退會費咁，諗住一試無妨，點知只能夠講騙徒手法層出不窮

個時真係信左

還

?

痴線 我識金哥呀
佢呢輪賺夠想比人賺下之嘛 有幾出奇
利申:跟金哥跟到full pay買左3層樓

你就好啦

邊有人會信架 時不時都有踢爆呢啲呃錢架啦，仲爆得密過電話騙案 點會仲有人中伏

不如叫佢比左料你買 中左先比返會費佢